# Task_3

TelephoneSystem

# The task:
Разработать набор классов для моделирования работы автоматический телефонной станции (АТС) 
и простейшей биллинговой системы. 

Компания-оператор АТС заключает договора с клиентами, 
присваивает им абонентские номера, 
предоставляет порты для подключения абонентских терминалов и 
выдаёт каждому абоненту терминал (телефон). 
Каждый терминал соответствует только одному номеру. 
Абонент может самостоятельно отключать/подключать телефон к порту станции (станция умеет отслеживать изменения состояния порта – отключен, подключен, звонок, и т.п.).
Абоненты могут звонить друг другу только пределах станции. 
Звонки платные, для всех абонентов применяется один тарифный план. 

Абонент может просмотреть детализированный отчет по звонкам (продолжительность/стоимость/абонент) 
как минимум за предыдущий месяц, выполнять фильтрацию по дате звонка, сумме, абоненту. 


